王晶2019年賀歲片, 甄子丹主演

王晶監製, 甄子丹主演, 谷垣健治導演既強國合拍片《肥龍過江》, 應會在2019新年檔期上映. (谷垣健治係blog中證實了)

さて、今月の映画秘宝のコラムによると、「肥龍過江」の公開は来年の旧正月ごろになりそうだとか。

唔好俾我估中

最尾係肥螳螂大戰葉問

王祖藍早收到風

講到賀歲片對手強勁，祖藍表示：「好似有林敏驄、彭浩翔、王晶、《喜劇之王2》，唔緊要，香港呢幾十年都冇一套本土嘅粵語歌舞片，我哋有一個好唔同嘅特色喺度。」

睇個名都覺得會好好笑

睇你呢句覺得真心好笑

絕不支持王晶

上次俾某d連登仔昆左去睇大師兄, 又話套戲點好睇點本土.....
完全浪費時間, 好後悔

王晶

詠春 葉問
肥螳螂 肉面飛龍

支持晶哥

Gto類電影 一律無視

葉問用殺蟲水搞店佢

乜肥龍過江唔係洪金寶果套咩?